原諒我這一生不羈放縱愛自由 也會怕有一天會跌倒

多少次 迎著冷眼與嘲笑
從沒有放棄過心中的理想
一剎那恍惚
若有所失的感覺
不知不覺已變淡
心裡愛

聽到好想喊